Создано приложения для управления бвзой данных Авито.
В качестве СУБД использована PostgreSQL. 
Взаимодействие с БД реализовано двумя способами: с помощью EF Core 5.0 и ADO.NET

Структура БД представлена в файле "DbStructure.jpg".
Основные таблицы:
 - Users - пользователи системы. Могут быть и покупателями, и продавцами, могут добавлять, изменять и удалять объявления.
 - Cities - города нахождения пользователей.
 - Reviews - отзывы покупателей о продавцах. Имеют ссылку на автора и на продавца, о котором оставлен отзыв.
 - Categories - категории товаров, предлагаемых в объявлениях.
 - Announcements - объявления о продаже товара. Товар имеет название и цену. Может быть также описание. Товар может не иметь категории, 
а может относиться к одной или нескольким категориям.
 - AnnouncementsCategories - таблица для органицации связи "многие ко многим" объявлений и категорий

Реализованные запросы:
 - GetAllUsers - Получение списка всех пользователей
 - GetUserByLoginPwd - Получение пользователя по логину/паролю
 - AddAnnouncement - Добавление нового объявления
 - UpdateAnnouncement - Изменение объявления
 - DeleteAnnouncement - Удаление объявлениz по Id
 - GetAllUserActualAnnouncemets - Получение всех объявлений пользователя
 - GetCategoryByTitle - Получение категории товара по ее названию

Первоначально БД создается и наполняется тестовыми данными с помощью EF